有冇巴絲做梗客船

我阿哥啱啱讀完海員課程 而家搵緊工 佢心目中想做金光或者噴射 知唔知邊間好啲 人工嗰啲大概幾多？